開心啲

你話係咪呀哈呣太郎

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

咔吱

唔係

55

隻廢野幾時搶到絲絲返嚟

中秋節快樂

知喇屌你 唔撐

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

（轉圈）

做咩？

？